痴撚線，仇栩欣張瑜伽褲新相想點

引條毒撚偷拍？

開返建興po啦

咁撚得閒開post唔去建興影相？

推

送外賣啦
你唔送外賣點樣影雞蟲呀

好似好大

成何體統

嘩咁撚大波既！？

引人打丁